(認真問題)大家係點樣喺埋一齊

寫緊劇本，卡在係到，想搵下靈感

有冇巴打絲打願意分享下當初當樣認識另一半 ，同點樣喺埋一齊架，講多D之間有趣既事都可以

搬石頭果時識 日久生情

利申：佢係舊石

屌你，我好認真架

曖昧過程講多D黎聽下

有冇D深刻既回憶

大家一齊睇錯時間表
去到空課室得我同佢
佢又肯聽我9up
咁就識左佢

然後係海灘表白 再係同一個海灘分手
ok!

記唔記得9up左D咩?係空課室時點樣破冰講野?又傾左D咩?

轉左啦

(認真問題)大家係點樣喺埋一齊

癲哥你都分享下

你咁有學識應該食女無數

睇左好多，大部分都真係得叫春，無咩參考價值

我扮曬老師咁出去白板畫畫
結果都係畫番d個時讀緊既野 (bio
跟住就好似老師同學生咁傾計

唸起其實都幾尷尬
不過佢又接受到

叫雞

幾Sweet

唔係妹都得

見你咁慘冇人認真覆你
借比你攞靈感

認真post無人理

記唔記得一齊做過咩無聊野講過咩無從事?

另外唔介意既話分享下分開既原因